Lista de grupos (bebidas, entradas, etc.), lista dos produtos de cada grupo. Não vamos considerar paginação ou reorganização de grupos muito grandes. Vale notar que o titulo do produto não quebra, é uma informação mandatória.